[戇鳩連登仔]CCTV時間日期個行字係根據背景顏色而變

Google真係咁難？
有返少少常識ok？